歐盟對外事務部發言人就香港人民持續抗議逃犯條例修正案發表聲明

歐盟對外事務部發言人就香港人民持續抗議逃犯條例修正案發表聲明

過去這幾天，香港人民行使他們集會的基本權利，自由且和平地表達他們的聲音。這些權利應該予以尊重。各方應有所克制，避免升高暴力與衝突情勢。

香港人民針對香港政府提出的逃犯條例修正表達諸多疑慮，對此歐盟同等關切並已向香港政府傳達。這是個敏感的議題，對於香港及其人民、歐盟與外籍人士，以至於企業對香港的信心，均可能造成深遠影響。要解決目前的困境，深度且全面的公眾討論應有助於獲致一有建設性的方案。我們期待香港政府與其人民開啟這樣的對話。

屌你老母
又講廢話